天氣涼了 大家記得返工帶多件衫

特別係ot到夜媽媽一個人喺條街度零舍凍

著緊羽絨啦

洗唔洗睇中醫調理身子

有薄外套

你好暖

好有愛

我今晚接你放工攬住你

學生哥有冷衫嘅凍死都抵啦

咁撚暖溝死女啦

死肥仔先暖

好想打肥仔肚腩

係

比溫暖你